<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>CloudAware</title>
    <link>https://cloudaware.eu/</link>
    <description>Recent content on CloudAware</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <atom:link href="https://cloudaware.eu/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Cookie verklaring</title>
      <link>https://cloudaware.eu/cookieverklaring/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cloudaware.eu/cookieverklaring/</guid>
      <description>Cookie Verklaring CloudAware Epsys B.V. h.o.d.n. CloudAware gevestigd en kantoorhoudende te Den Haag (2594AZ) aan de Bezuidenhoutseweg 98, hierna te noemen “CloudAware” hecht veel waarde aan de privacy van de bezoekers van haar website http://cloudaware.eu, en hetgeen de Wet bescherming persoonsgegevens en de Algemene Verordening Gegevensbescherming daaromtrent bepaalt. In deze verklaring zet CloudAware uiteen wat haar beleid is omtrent Cookies op haar website http://cloudaware.eu.&#xA;Wat zijn cookies? Cookies zijn kleine, eenvoudige tekstbestanden die via onze website op jouw computer, tablet of mobiele telefoon worden geplaatst als u onze website bezoekt.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Privacybeleid</title>
      <link>https://cloudaware.eu/privacybeleid/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://cloudaware.eu/privacybeleid/</guid>
      <description>https://cloudaware.eu&#xA;Epsys B.V. h.o.d.n. CloudAware Bezuidenhoutseweg 98 2594AZ Den Haag +31857828878&#xA;Jeroen Hermans is de Functionaris Gegevensbescherming van CloudAware. Hij is te bereiken via privacy@cloudaware.eu&#xA;Persoonsgegevens die wij verwerken CloudAware verwerkt uw persoonsgegevens doordat u gebruik maakt van onze diensten en/of omdat u deze zelf aan ons verstrekt. Hieronder vindt u een overzicht van de persoonsgegevens die wij verwerken:&#xA;Voor- en achternaam Adresgegevens Telefoonnummer E-mailadres IP-adres Overige persoonsgegevens die u actief verstrekt bijvoorbeeld door een profiel op deze website aan te maken, in correspondentie en telefonisch Locatiegegevens Gegevens over uw activiteiten op onze website Internetbrowser en apparaat type Bankrekeningnummer Bijzondere en/of gevoelige persoonsgegevens die wij verwerken Onze website en/of dienst heeft niet de intentie gegevens te verzamelen over websitebezoekers die jonger zijn dan 16 jaar.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
